點解吹到200幾人比警察輪姦都冇受害者出聲

連登都無一個受害人出post 大家小心抄車

你係咪青頭仔，雞姦完你你就唔係青頭仔啦

點解一個受害人都無係連登出過post?

出完你又要FC , 又話呢樣又話果樣。
我畀夠十粒核彈你都唔識射，有春用

一個都嫌多啦

問題係比人拉得個d都好多都係前線 係極黃 無理由比狗姦完都當無事

你自己諗下佢哋仲有冇機會講嘢啦？唔係拘留都唔會畀人姦。姦完唔係畀人變浮屍就直上支那。仲上唔上到黎同你交代呀？

睇嚟樓主俾人拉咗 希望樓主冇事

blocked

尋找黑警性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo